[超粒方又黎]猛毒，今年最偉大的...喜劇?

佢講野既語氣真係好難頂